HKBN今個月中到期想轉會

二百蚊左右1000mb有無好介紹

巴打介唔介意留個tg 方便搵你傾番？

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

搵上網嘅巴打們有老電朋友幫你

whatsap: 5 1 4 8 8 2 7 8